法國自己諗起暗戀嘅人嘅時候情感特別豐富

我係一開始諗返起同佢嘅回憶會笑得好開心 之後笑笑下諗起唔會再見嘅時候就會喊
-
光復香港 時代革命

散左定點啊Ching?

我都想有一齊過啊